仲話對黑警禍不及妻兒，睇吓佢哋點對支持連儂牆嘅消防員家人？

只准周官放火

阿欣稱當時見到涉事休班警員用手機拍攝其他人，於是與其他人追逐，其間失足跌倒，雙手手肘擦損。現場一名見習女醫生建議阿欣入院檢查及備案，但阿欣指「我唔想搞咁多嘢」，未有報警，以為事件告一段落。惟至昨早9時許，丈夫向她發放數個網上截圖，當中包括「順利邨紀律部隊宿舍」fb群組，將其一家三口資料起底，包括樣貌、名字、住址及工作地點，有人更呼籲「關心她的人到其上班地點，勸她要看精神科醫生」。

她稱，公司昨日至少收到6至7個與她有關的騷擾電話，甚至「有兩男一女喺我做嘢店舖影我相。」